馬來西亞政府將武漢肺炎為法定職業病 修例保障員工

Socso confirms Covid-19 is an occupational disease eligible for workers’ compensation

KUALA LUMPUR, April 8 — In response to a plea from 51 labour groups, the Social Security Organisation (Sosco) has clarified that the coronavirus disease (Covid-19) is recognised as an occupational disease.

香港做左未